法官: 現時證據並非律政司所指的「強而有力」

涉向警署擲石20歲女學生准以20萬元保釋到波蘭進修

一批示威者上月29日在深水埗警署外集結，以鐳射筆照射警署內的警員，有5人涉嫌擲石頭入警署。其中被捕的一名20歲女學生被控暴動罪，九龍城裁判法院署理主任裁判官嚴舜儀早前批准她保釋外出，但拒絕離港交流的申請。高等法院法官邱智立今日考慮現有證據後，批准被告於今年9月至明年2月到波蘭留學進修，亦批准她毋須出席11月11日的聆訊。

法官觀看律政司提供的有關片段後，認為現時證據並非律政司所指的「強而有力」，又表示進修是鼓勵青年人所做的行為，因此批准被告更改保釋條件申請，以20萬現金保釋外出，獲准在一段時間內離港到波蘭進修。另外，在港時需遵守晚上10時至早上6時的宵禁令，定時到馬鞍山警署報道，需居住於申報地址等。

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

20萬...

可以離港一定高

個官都算係咁 先唔論20萬多唔多
始終離港係咁上下
同埋去得外國留學 20萬應該唔太困難
但好心明明唔夠料夾硬告上庭
曬錢曬時間 屌佢地老母

乜乜柒柒都告暴動 想嚇鬼chok到你認咋嘛屌

法官觀看律政司提供的有關片段後，認為現時證據並非律政司所指的「強而有力」

咁都要20萬 on9?

Push

唔驚走佬?

所以話咩好人好姐唔驚俾人拉個d
保釋金係咪佢地俾番